真係有人上山睇結霜，香港人真係世界最on9！

打卡最重要

唔知點解香港人就係最on9
但從來無人屌上喜馬拉雅山既人

秒
樓主

其實好撚多人屌

某啲香港人

香港凍得去邊。有咩好大驚少怪？

樓主屌埋人去南極旅行？

呢度係香港？

最新｜太平山上已-5度，路面結冰，植物結霜

濕凍先係真凍呀

Canada

教育制度既錯
乖乖地番工放工
得閒去轉日本

倒模人生

樓主分化撚，推

無call人救佢地煩到人咪由佢地

其實好多人屌緊...
多人到要排隊攻頂..